支持同唔支持港獨既人都同我入黎, 高質辯論討論

港獨冇可能亦都唔可行, 股市一定跌到仆街 萬一真係港獨, 到時你失業冇野做唔好後悔,

push

不服來辯

民主 係好緊要, 但係你要民主定要食飯, 你想 香港好似台灣咁落後, 定係好似星加坡咁

自己揀

高質

如果廢青係死罪 一定會對香港有大幫助, 強烈要求處決香港廢青, 拖出去 銅鑼灣斬首示眾

我唔敢話自己好高質, 但係我一定高質過你哋班 港獨廢青, 你自己廢唔緊要, 你唔好累到香港經濟大跌先得㗎

死廢青同我入嚟

真係唔撚想理鳩你

加泰咁獨立幾經濟體都俾好多公司遷冊
香港呢D高度依賴既地區
一封殺真係成街失業
要獨立 玩唔玩得起先